台灣單車環島一問

有無巴絲有過單車環島經驗？
小弟六月想黎一次環島遊不過無乜經驗
介唔介意分享下你地既經歷？
同埋講下有咩注意

無咩特別要注意，最緊要係小心啲踩
盡量享受每個地方帶黎嘅樂趣，同多啲人傾計
可以嘅話預多啲時間，覺得邊到舒服嘅留多一兩日玩

踩一日玩一日最正

巴打係咪有經驗？介唔介意分享下
住邊到，點樣book，去左幾多日？

我去左一個月，踩就踩左十一定十二日，之後係台北等個fd黎一齊玩

中間又休息下玩下，住就住背包客旅館，搵就上搵睇下，同埋個陣高登有個環島post，有班早我小小去嘅巴打分享住邊間，我book就去間野嘅fb問價錢，ok就留位

我多數就踩到晏就，食午餐個時睇下大約會踩到邊，就搵定今晚住邊

個人建議，可以係懇丁停一兩日玩水上活動，潛水

花蓮都可以留一兩日

前年去咗21日 18日踩其他休息或者純玩 唔知應該分享咩比你 不過可答下你問題 真心好正 畢生難忘

Thanks巴打！住宿都係即日搵？成個trip用左幾多$到？

巴打係自己一丁友去？

之前同大學roommate 去過，踩左十幾日，中間有啲地方停左一兩日，例如堲丁花蓮。
Plan 好啲，其他上網好多路線參考，同埋有GPS 睇地圖就唔會錯。
不過要量力而為，當時plan 得唔好，係蘇花那段落雨，天又黑，極危險，宜家諗返都驚

同三個中學同學去 grad trip

建議逆時針踩，可以靠海踩，唔洗靠山， d 景靚好多

上年六月單機環完
六月台灣人好似仲考緊試 所以唔多台灣人踩車環島
路上會越嚟越多人踩車

如果想挑戰埋蘇花就踩逆時針 靠海多啲位踩
一日踩60-100KM左右 我自己踩好慢 最多一日踩咗120KM

住宿方面
背包客棧有個page係住宿介紹 有聯絡方法
去hostel FB Inbox講話大槪幾點到就得
或者直接打電話都得

環島真係好正 諗起都覺得熱血

係號，環島個陣全部即日搵

成個月洗左一萬幾左石

我都諗住逆時針踩👍

Thanks巴打 會唔會再去？

落雨真心濕制 巴打仲會唔會再去

想問下如果自己一個去 住宿方面最好住咩?

我打算住青年旅舍咋 唔貴 上網睇好似幾好咁

行李同坐姿

成日都想 想搵次試下行路

如果你打算玩晒成個台灣嘅話要遇多啲時間
我自己一日踩八個鐘 到咗目的地要攰到唔想行

住hostel
台灣好多hostel有請人打工換宿 夜晚無嘢做可以同台妹傾吓偈

去左三十日
踩左廿五日
每日九點幾十點早餐先出發
四五點搵酒店訓
每十踩五十公里到
得兩日踩左100公里
全程輕輕鬆鬆
得第一日踩到抽筋

帶左三套衫
兩日搵一次有得洗衫既酒店
是算冇，都有投幣洗衣舖
台西酒店易搵
台東就難d，有一兩晚要住當地人屋企
另外去火車話附近會易搵好多

行路 巴打平時係咪有操開單車？

諗住住幾日酒店其餘青舍搞掂 上網睇個樣唔差 （好似）

Btw有無巴絲鐵路環島？